有冇人已經諗定10年20年後自己係點？

訓唔著有感而發 是咁的 我係本來有個妹妹 有諗過同佢將會互相扶持 一齊白頭到老 但係佢走左… 20年後既自己都成50歲 爸爸媽媽都唔知仲係唔係到 我諗我都唔會搵到另一半 完全無諗過結婚生仔 諗十年前發生既各種事就好似琴日發生咁 時間其實過得好快 好難想像到自己去到5/60歲 頭髮白哂 皮膚開始有老人班 啲牙甩哂 器官開始衰竭 身體活動機能減弱既自己 到時候無下一代既我生存黎做咩？我諗屋企人去哂既時候我都係去安樂死。其實要我而家死我都唔怕 我最怕係家人傷心 。你地又點諗？

有諗過老左安樂死，但唔知邊個歐洲國家接待外人使用呢種服務

未諗

二十年後好難講

我已經預測到二十年後就會變咗依家嘅你

會諗自己十年後會係做緊咩 會唔會後悔宜家呢種返工放工嘅生活

有，娶個日本老婆，開開心心，生對日本仔女

我以前都咁諗

比而家更病態地生存

架妹做老婆正

我都有讀日文去日本 但發現世事唔係你諗到咁如意

去旅行定咩，我偏樂觀

現實係點

現實日本工作好大壓力

咁㗎妹對丈夫言聽計從係唔係事實

日本人民族觀念好強 佢地認定自己係黃種人第一(只限黃種人啊) 除非你好勁好有料 唔係你憑咩要人地嫁比你呢個外國人 與其學日文倒不如再讀好啲英文 佢地好崇拜啲英文勁既人

我都係噉諗 而家屋企人係我生存動力 20年後佢地都可能過咗世 就唔知生存有咩意思 但我又想生存 所以諗住快啲搵到女朋友成家立室 但係A0

唔洗諗
可能十日後已經死撚左

講白小小
我地係低級黃種人 呢樣唔係靠努力改變

真係好擔心未來

根本應該要整個無限制安樂死
反對安樂死既人終身不得好死